我想問Big Bang個勝利嘅呀媽係咪叫失敗

失敗乃成功之母

勝利還勝利
成功還成功

佢老母叫敗北